Yahoo喺facebook開live 大量藍絲留言！

幫拖啦手足 得我一個咋

yahoooooo.....

屌佢老母

幫拖啊

申手黨mode link呢

Yahoo 一直都好多打手

2019 年，yahoo

係唔係一個笑話？

得佢地開live

Apple 立場 都無開